香港內河碼頭今早10時起暫停吉櫃交收服務

香港內河碼頭宣布，今日早上10時起，暫停吉櫃交收服務。